有無留守起科大既死侍分享下科大而家既情況

科大咁臨海 d工程又
會變成點

sea front啲路爛咗 好似係

留名

圖

聽講樹down, lift又down, 廁所又down
ust幾時down

近海有條路好似比海沖爛左
冧樹爆玻璃無數